有無巴打同過韓國女仔一齊過？

可唔可以share下大家之間既差異

ER...

比較緊

想了解多啲佢地生活習慣文化同態度
有咩都可以拎出黎講下

雞啊屌你老母

發生咩事啊巴打

佢地性格係任性 但無野蠻女友咁誇大 比港女好

好拜金

有朋友同佢地ons過 話佢地唔興脫毛 好濃密

係嫁咩 男人反而興脫毛喎

我覺得初頭相處落比港女舒服 但深果層或者之後係點就唔知

聽過一個版本係唔興戴套

識過兩個。服從性係比港女大。但主觀較強。以性價比黎講，我零願對韓妹好過對港女。

巴打可唔可以再詳細說明下

你唔撚知㗎 收收埋埋集郵咁

情感表達比較直接，可能係大部分喜歡飲酒同民族性有關。不如你講下有咩想知。

周圍flirt仔定點

都係，香港人對比起好似收收埋埋多啲
其實都想了解下生活習慣，性格思維方面
同埋男女相處同香港有咩唔同，自問都唔熟悉
Thanks 巴打

生活習慣

佢地出街化係必需，但又唔會搞好耐，畫條眉、貓眼線、普通BB Cushion 就行得，喜歡/唔介意顯露自己身材。出街活動通常都係coffee shop。行街好少要同佢一齊睇女人野，可能怕你悶，又可能覺得同闔密行仲好，無深究。

大部分都鍾意食野，唔偏食，會稱讚其他女生，出街未聽過話對面個女仔啤佢果種說話，對其他女生敵意較低。比較服從男性，有撒嬌文化，但有時十分硬頸，唔夠香港女仔靈活同獨立，解難能力較弱，有問題會有逃避傾向，所以成日聽到有失蹤情況。

同過一個韓妹一年
我個個本身已經想離開韓國同埋一早自己有屋所以幾獨立
同香港女仔比易開心好多，同埋會比好多驚喜你
個個月都一大PACK禮物同卡，送下野比佢已經開心死

雖然佢已經比較獨立但都係好服從男人
我去佢度佢話完全唔洗幫手做家務，我幫手做反而佢唔好意思
有時真係小女人到我都唔好意思，但佢話香港男人已經好溫柔
同埋香港男仔係韓國都有d名氣，有錢聰明英文叻細心溫柔靚仔既集合
(韓國男仔1000個有999個都係樣衰，仲有1個ok既已經做左明星)
所以佢都好自豪有個香港人男友

但奈何LD唔可以成日陪到人
所以最後都係散左
仲記得佢為左我學廣東話，本身佢又叻識韓文漢字(繁體字黎)
又為左我放棄好多野

BTW韓妹成日都會消失，唔消失係你好彩

同埋如果識韓國女性朋友，就會聽到佢地不斷數臭D韓國男仔
我同佢地講香港女仔好鍾意韓國男仔，佢地話都知道但唔明點解
(香港女仔係韓國男仔眼中都算係easy，真係聽到都心痛)

所以如果有心識韓國人其實係好易
香港男仔條件太好啦

巴打都幾中
但係失蹤情況大約會係點

巴打個ex係之前黎過香港住一段時間
不過覺得韓妹都好保護韓國女性同韓國個image(唔包括韓仔)
上面都有位巴打話韓妹鐘意失蹤，有無話點解鐘意同埋咩原因會導致咁樣

好多謝兩位巴打詳細share

lm 學嘢
我發夢見到自己同個大自己幾年既韓妹熟
一開始好多嘢傾，但依家好多時都冇話題
想問有冇人可以教吓發夢既我？

想補充多少少，覺得韓妹處事上面果層都比較港女大體，但實際深入裡我就仲未知

我都好少有文化差異既異性接觸，但係覺得雙方都想了解對方文化等等其實都好多野傾

我試過問佢有冇食過狗肉，因為前排新聞話韓國人好多都食狗肉咁，關注議題
點知佢話佢有養兩隻狗話冇食過

我都好關注南北韓局勢，但佢話韓國人唔擔心
Btw 你地點識架

韓妹好粗魯

香港男仔係韓國都有d名氣，有錢聰明英文叻細心溫柔靚仔既集合

港女唔係咁睇bor

香港男仔係韓國係絕對有市場，英文比較好，佢地都有優越感，韓國女性傳聞中國男仔會做家務同顧家。

溫柔英文好聰明都無得駁既，普遍港男係幾好，講到香港男仔個個都靚仔就真係 身邊啲韓妹朋友反而盛讚新加坡仔

失蹤呢個問題，可以當係佢地解決問題的方法，韓妹好少可慢慢/長遍大論同你解決問題，可能係因為語言問題掛，又或者佢地無港女咁習慣同人爭論。基本上無人知點解。

潛水不限於韓妹
基本上韓國男女都係咁
唔啱傾或者突然痴起條筋就會失蹤

香港響大部分韓國人心目中係好繁榮，先進國，英文好好的地方。
韓妹點睇香港男仔就唔係好知，我身邊啲韓人朋友嚟過之後話香港人普遍都唔靚
同埋香港啲服務態度真係不敢恭維

有部分父母會唔鐘意仔女同外國人拍拖，但韓妹同外國人拍拖易接受過韓仔同外國人拍拖

題外話
有個韓仔舊同學問過我有無香港女仔介紹
問佢點解對香港女仔有興趣
佢話韓妹都係咁拜金分別不大

但個個EX已經一樣樣唔想再識個一樣樣嘅女朋友

同事先岩，個韓仔個陣都25歲

點識？你地用英文溝通定點？

講到無壞處咁
韓妹唔可以話拜金，但佢會認為你作為男人要有足夠經濟支持佢同家庭，要係穩定既收入
我覺得係合理既，所以唔可以算係拜金，但香港女仔有啲肯同你由0開始一齊捱就好少囉

我仲以為佢地鐘意用鬧交解決問題
原來如此

咁巴打你對於當佢失蹤時最好既處理方法應該係點

可能真係大家睇唔慣大家，
上次去韓國見到普遍啲韓妹

個個ex一樣樣既意思係佢之前啲韓國ex個個個樣差不多

我係藍絲
失蹤果啲都係得兩句的朋友，唔係咩關係，潛水罷就
佢想搵你就會搵返你，唔搵嘅你都係轉目標啦，chur佢可能仲反感

應該係睇唔慣，佢地嚟親都係話無靚人，我估打扮都有關，睇得上眼嘅係鬼/架仔

我有兩個朋友廿到尾三十 返office嘅 月入應該平均數啦
都係好耐唔拍拖 問佢點解 佢話無錢點拍拖
養唔起女朋友 啲女通常都係睇你有無樓有無車 佢結婚都唔諗 寧願去多啲旅行算

D韓妹好多都有中上樣 不過識個韓妹都話香港男女都係唔靚 同埋後生果班似中學生 冇好似連登仔咁講多靚女

係

同一個醫生
認唔到條女同佢啲fd

Sorry 絲打
我識果啲反而覺得香港人打扮好啲 我就覺得
不過之前以為韓仔普遍都比較高，問過gf就話港男高少少
之後去韓國又真係覺得個視野廣闊左啲

利申：得178

我覺得啲大陸人整容先係整得最撚恐怖
假到仆街

韓國既朋友
都想問下大家了唔了解韓國人收入大約係點

其實都係，由0一齊捱果啲分分鐘都係當時一齊左好耐或者青梅竹馬

香港男仔除左瘦d外真係唔樣衰bo
論身高我真心覺得香港男仔同韓國男仔差不多 唔明邊個吹到個個180
但新加坡人又係幾有條件既，不過新加坡本身並唔好住，所以不了

去旅行識架，用英文溝通

同我認知中既唔同既
韓國人打扮本身好樣衰，男仔就咁一件衛衣一件彈力褲(唔知點形容)就出街
鬼佬方面韓國人本身對西方人冇咩好感，崇洋程度係東亞國家中最低
不過咩人都有既，都有好憎鬼佬既香港女仔，冇話絕對

最低工資高過香港，但平均收入少過香港人
韓國人平均收入好似$17,000港紙，香港平均收入有$24,000 (通常都只係會話中位數$15,000，但我之前睇過平均薪金數據)
當然人地工資增長速度好快，講緊韓國2000年個時仲係第三世界咁款架咋

我覺得新加坡啲市政規劃做得幾好，但係覺得好似無咩生氣，唔識形容

呢樣又真，依家啲韓國人真係周圍去，之前都唔覺咁多

以前邊有人會去韓國
睇返以前咩藍色生死戀個D，韓國真係第三世界咁
但個時既香港其實好似仲繁榮過依家

外國住中學識佢老豆老母超級仆街虔誠耶撚唔俾佢拍拖，試過放學去咗佢屋企玩屌唔知佢老母早左返黎驚到匿埋係佢屋企後院搵機會走，總括嚟講以我係中學識既韓妹其實唔係個個都要整容 不過見過有D啲 至於性格方面講嘢大聲粗魯冇禮貌有啲似大陸妹，其實仲有好多野講不過too long la

香港唔倒退已經要慶賀

Share多啲啦
不過佢地好似好鐘意踎低

Yes

可能大家磁場不同 ，我識/響香港見到的同年紀（25-30）的港男都比較矮（16幾-17頭），韓國男仔骨架橫同埋高大啲

咁你就錯啦 韓仔平均身高真係高好多
個個成碌竹咁高
不過我覺得香港男仔喺好啲
唔同文化語言好辛苦

去日本旅行同係香港成日都見到d韓妹韓仔
佢地真係比較高大d
不過香港男仔其實都唔差，幾有風度同溫柔

大速份都坐得好冇儀態

韓仔要當兵呢下體態真係點都好啲

我著埋鞋有175左右，係香港高過一半男仔，係韓國都係高過一半男仔
根據韓國兵檢，19歲韓國男仔平均身高只係173咋bo...

當然有d男仔20歲打後都會高，但係頂盡咪174
會唔會係因為佢地比較大份所以以為比較高D呀
大隻D係真，但高D...我自己觀察再加埋數據都睇得出同香港差不多